我情人節已經約左牙冰。。。

我已經準備好破冰了‧‧‧

會唔會有野流出？

有‧‧‧我d生命力會源源不絕流出‧‧‧

片

樓豬可唔可以叫埋童童3p
可以出錢買片

童童不了‧‧‧咁細粒‧‧‧

牙冰係我女朋友

牙冰今晚同我過‧‧‧